（南亞仔出城）美食博覽2018

位置：三樓尊貴美食區
呢檔西班牙野幾好 我買咗1包100g 60個月西班牙黑毛豬火腿 1包48個月伊比利豬火腿
其實佢啲芝士都幾好食 夠臭 不過屋企未食曬 冇買到
試食收費：橄欖$8/1分 芝士$10一份 （大約十粒） 西班牙火腿$60/1份 （目測5片左右）連哈密瓜
其他戰利品 聽日再寫 行咗成日好攰

屌你老母

食屎啦你蝻亞狗 食乜撚嘢西班牙嘢

香港有自由可以揀食乜嘢

有無你咁臭？

做乜咁惡

又搶人嘢食

幾時番家鄉呀

香港是我家鄉

返印度啦

搶左幾多人錢

走啦屌你老母死南亞狗

屌條仆街想走去抽人水

下，乜你唔係話香港試sars 咩？自由？

以其人之道 還治其人之身 難道你日日叫南亞人試白磷彈 南亞人會好開心

食屎狗

反彈閘住冇回頭

有冇試嗰度啲甜品

第一，南亞係冇人類

第二，唔需要理佢開唔開心，就好似啲白老鼠咁，都唔使理佢開唔開心

第三，去幫美軍試武器更有意義

我見唔到有賣 點嘅樣

我今日上網睇到有好多種

果度都有幾檔西班牙嘢賣 可能係第二檔 我睇唔到

你唔係食開西莎咩？

洗左幾多錢？
下輪要搶番幾多？

洗咗$2500左右
冇諗過搶錢 補多兩個學生補數

蝻亞狗試白磷彈一撚流
垃圾人種唔死無撚用

又要認香港人
又要掛蝻亞狗排頭
你算撚數啦
死返印度強姦叉妹啦屌

蝻狗唔係信回教嘅咩？乜食得豬嘅咩？咁你咪變咗蝻豬？

回教撚成日話豬係不潔，其實係你班回撚蝻豬至係最不潔

伊比利亞豬火腿幾錢？

$280/100g

有冇聽過 印度教 錫克教 同 拜火教
醒目到咁 唔知講咩好

你好叻呀，阿差，成身臭味嘅阿差

以無知自傲

洗撚知你啲垃圾人種咁撚多野咩
有無人會研究一篤屎有咩類型呀

你咁叻，咪又係臭阿差，咪又係寄人籬下賴響香港，咁有本事返自己國家嘛，做乜要響度俾人歧視

youtube直播緊閪吱西瓜頭

蘋果日報先啱

又打劫左幾多人

零食多唔多 想買d
btw樓主好慘 連登仔無人性

好多

喺會場打咗幾多人荷包

0人

你得鬼1/4定1/8印度血統都要自認南亞仔咁撚糊裡糊塗
咁憑乜要我地同你分得清清楚楚

其實所有蝻豬民族都係一樣咁低等，真係無必要細分

呢班友d見識真係笑撚死人
我懷疑佢地連東南亞、南亞同中東都唔識分

不用分得那麼細，都是香港的一部份

使咩去美食節， 去city’super 大把啦

今日又見到個南亞印度狗拖住條ON9 白痴豬西港女死臭雞.唔知係咪你嚟...

想通知聲你小心生愛滋,記得帶套....唔好同隻臭雞生一件雜種出嚟,仲要分分鐘有AIDS,到時要全香港人一齊埋單就唔好啦...

你都係返印度或者响香港揾返件正宗印妹啦! 啲港女好大國際...乜洋腸都岩...小心呀! 驚你要載帽先提醒你!

有 我城一帶一路研究中心
香港係好主要嘅中國政治人民研究中心 另外係美國
香港讀社科好多時會讀到南亞
政治方面印度仲係行民主體制 睇過幾篇外國學者嘅文講印度民主

利申 無份研究

睇到呢段好心up
竟然出係香港人口

你笑阿差點低賤都好 呢段將阿差改做黃皮膚 香港改中國香港 有本事走出香港
就十足十強國人 藍絲 欺凌香港學生嘅句子

主要跟老豆老母 大部份地球人都得1/4 1/8單一國家定民族
你都可以驗 二千蚊會寄包裹俾你 拎你口水然後俾report你

屌真係頂唔順港女溝南亞 黑人 白人
白人高貴都咁話 四肢發達毛發旺盛 同獸人有咩分別
合作另計 但肌膚之親真係 一諗就覺嗰啲港女嘔心

上面條友純粹以羞辱人為樂咋
你咁認真做咩

其他戰利品

去湊下熱鬧咁姐 順便陪老媽子掃湯包

我聽晚去

肯定好多人
小心拉車阿姐 車到腳都甩咁滯 仲有蝗表演遠距離dum垃圾睇
今年好多日本參展廠 多到要特登俾個trading hall 佢地

我呀媽話唔行 曬錢又唔係特別平，人又逼，之前city’super 會員日有折又唔使點排點逼咁。不過去過幾年真係逼到行唔到 又要夏天熱屎辣辣 仲有陣陣汗味

其實要去真係平日先好去 唔係迫到呼吸都有困難 同埋伯母講得啱啲嘢唔平得過出面好多
city’s super 會員卡幾抵儲夠$1500就送$50禮券 而且佢搵啲廠商做event真係明顯高質過其他高級超市幾班

我呀媽個張唔係1500送50 係1萬送200

平日阿媽要返工唔方便去嘛，冇辦法啦，反正年年都係咁去

點解蝻係低等
而家香港人咪步緊後塵 過多幾年 憑咩再叫人睇得起你班黃皮膚
同支那嘅分別 由文明角度帶返出嚟好無

咁唯有祝你好運

係張超雄眼中南亞人係全世界最高等

我都食左 ，好好食 好香油脂！
不過我呢隻佢話係60個月食橡果
睇圖好似同一款？

其實佢仲有隻用Iberian 豬嘅48個月 同呢隻60個月一般豬一樣價 一樣咁正
我兩款都買咗